今晚立會被佔 聖歌班會否守護立法會？

推

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

聖徒求下你地保護我地

回血WOLOLO

聖歌班！

打開所有通出街可以開的通道
小心空城計

歡迎左膠大愛在外面發表下
聖詩放題
完全WELCOME